離開香港討論區

做左幾年野 先唔計政治環境
淨係生活質素都係非常低 辛辛苦苦搵果2萬幾都係咩都擁有唔到
連最基本一個安樂窩都無 已經好想離開香港去其他地方生活
有冇人已經移左民/準備緊移民?
分享下你地既經驗